hkg+轉會成功

有新壇邊個會用舊
收啦林早洩